# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

https://stackoverflow.com/questions/20194722/can-you-get-a-users-local-lan-ip-address-via-javascript

https://medium.com/hownetworks/how-did-i-turn-my-browser-into-a-port-scanner-tricksy-but-doable-c37db85f9adc

Статистика по используемым браузерам http://gs.statcounter.com/browser-market-share

Непосредственно статьи
* https://xakep.ru/2007/05/02/37967/#toc05.

Шаги проведение атаки:
* Определение IP пользователя: RTCPeerConnection, http заголовок X-FORWARDED-FOR, JavaApplets 
